Title: Ciao Dave!
Date: 2004-08-30
Category: Lettonia
Slug: ciao-dave
Author: Karim N Gorjux
Summary: Davide ci saluta. In questi giorni a Riga sono stato molto felice di vederlo, mi ha tenuto compagnia e non mi sono sentito cosi' solino soletto solettino (Smamma Flander!) come in passato.[...]

Davide ci saluta. In questi giorni a Riga sono stato molto felice di vederlo, mi ha tenuto compagnia e non mi sono sentito cosi' solino soletto solettino (Smamma Flander!) come in passato. Davide parte per la vicina (a me) Lituania, destinazione Klaipeda ovvero a 300km da Riga (5 ore di bus a 6,60 lats). Soggiorno per 9 mesi.


